尋女網友 （應該冇希望）

忽發奇想 想搵失去聯絡嘅網友

只有以下資料

廿幾歲 女
機場返工 （應該係地勤）
住元朗
兩年前佢個Line delete咗之後就失去聯絡

咁都搵到就真係奇蹟

得咁少資料,你去機場搵好過

果排有搵過 唔見
都係出post撞吓彩

你起碼都講多少少當年傾過啲咩先得架

我之前都搵得返個失咗聯絡五年嘅女網友，祝你好運

嘩真係唔記得好似 有講吓時事 有講下佢同一個男仔好有緣嘅偶遇 喺地鐵站唔知撞過幾次咁

淨係記得佢個英文名axxxxxxxxxxx
好似係anabelle 或者類似
有波

應該都係搵唔到 除非本人自己見到依個post

五年 點搵到架？

咁我又搵下先

應該係2005年

果陣係玩天外識

仲記得你有次比人爆ACC

你同條友講數

事後你仲話佢幾健談

果陣好似用ICQ定唔知MSN

唔興呢2樣野之後就斷左聯絡

我仲成日講咸濕野

屌你

依家仲有icq呀

想搵細個同我打Cso既男仔

佢Id叫 勇將

我都想搵返中學雞時期玩天龍八部識既朋友

屌 咁多人都想尋人

天山童?

pish

pish 唔想出圖